【一蚊都唔好俾政府賺】

網上見到
有人寫哂apps
流程 注意事項
網站都起埋
餵到落你口啦

如已有重復post, 講番聲sor

請問是否裝了就可自動交 除薪俸稅外 差餉可以嗎？ 用信用卡交都可以？不會限制每日的交費次數？